強烈抗議連登既低價惡性競爭手法，要求立刻加價！！！

或提供更多課金方一武式！
$100多個新emoji又好
個名會變色又好
照課！！

啲錢用嚟提升網絡處理能力又好
著草又好
冇所謂！！

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel